1. Наименования общие правила
    - Существительное в единственном числе, допустимые значения:
        * Объект - когда есть данные о сущности
        * null - когда нет данных о сущности
    
    - Существительное множественное число
        * (array или любая коллекция) без элементов - когда нет ни одного найденного или подходящего объекта
        * (array или любая коллекция) с элементами - когда есть один или более найден подходящий объект

2. Всегда после каждой фразы ставим пустой оператор. 
    * ; - это пустой оператор
    
3. Следующие слова в наименованиях недопустимы
    * or
    * of
    * for
    * an
    * a
    * the и другие

4. Пример плохих наименований:
    * nameOfClient
    * titleOfDivision
    * loginOrEmail
    * loginForUserAndClient

5. В редких случаях допустимо слово by в наименованиях например когда что-то ищем или получаем:
    * getEmailByUserId
    * getUserById
    * getBookById
    * getCategoryByCode

6. В некоторых исключительных случаях допустимо в именах использовать and:
    * findUserByLoginAndPassword

7. Правило именования функций и переменных/объектов:
    * Имя функции начинается с глагола описывающее действие выполнения функции
    * Глагол в имени функции всегда находится в инфинитиве (Но без частицы to, toGotoRoom - плохое название)
    * Второе слово в имени функции не глагол, конкретизирует, почем производится поиск или как именно происходит удаление и т.д.
    * Третье и другие слова - должны более конкретизировать действия, много слов - не есть хорошо
    * get - глагол в 99.99% случаях только для геттеров (Например getWidth, getEmail, getActiveTime)
    * set - глагол в 99.99% случаях только для сеттеров (Например setWidth, setEmail, setCreditCard)
    * Числа недопустимы в именах. Исключительно редкие случаи когда они несут в себе информацию, например:
        - ipv4 - переменная которая хранит в себе ip версии 4
        - setIpv4, getIpv4 - сеттер и геттер для установки и получения ip версии 4
        - removeIpv4 - удаление ip версии 4
    * Не допустимы следующие наименования
        - Любые сокращения наименований
        - Очень длинные наименования которые пытаются передть всю суть работы findActiveUserByCitiesOnlySortByDescBalance()
        - Акронимы недопустимы, например: xhr сокращение от XmlHttpRequest
        - Аббревиатуры не допустимы никогда
        - Любые способы уменьшения имени, например оставить одни гласные и т.д.
        - Два глагола в названии функции (Т.к. функция должна выполнять только одно действие)
        - Любые наименования которые вводят в заблуждение: getMinOrMax, getMinMaxSome, getMinAndMax, getClientsAndBills
        - Дополняющее слово all, one, и т.д. лишено смысла, функция getBooks говорит о том, что возвращаются все книги. getOneBook или getBookOne единственное число в наименовании getBook уже говорит, что возвращается одна книга.
        * Слово not в некоторых наименованиях допустимо
        * Наименования с одной буквы не допустимы, исключения только i, j, e
        * Наименования с двух/трех букв не допустимы, разве что исключение когда мы точно понимаем что выполняет функция
        (player.run() - понимаем что player запущен)

7. Нет ничего хуже создать переменную a4, только лишь потому что a3, a2, a1 имена заняты

8. Использование в именах дополнительный смысл который и так заложен по умолчанию в названии:
    * square() - вычисление периметра и так очевидно,
    * Но писать не стоит calcSquare() - придает акцент, что все таки мы вычисляем периметр.
    * Не стоит также писать конкретно какой фигуры мы вычисляем, например: circleSquare, squareCircle. Вызов функции square выполнить от какой нибудь фигуры, т.е. связка имени объекта который инициирует вызов функции, и имя этой функции - дает нам более конкретизированное понимание. rectangle.square(), rectangleBonus.square()

9. Функция не должна:
    * Выполнять более одного действия, следовательно возвращать более одного результат, например массив или коллекция, если этого не требуется исходя из задачи функции
    * Не возвращать результат, если он есть в результате выполнения функции
    * Возвращать результат разных типов данных
        - В некоторых случаях bool, в некоторых массив или другой тип данных запрещен
        - Но, функция может в некоторых ситуация возвращать null и в некоторых любой другой тип данных, но только один определенный (Это не должен быть undefined)
        - Много вопросов к функции которая в некоторых случаях возвращает null, а в некоторых undefined и больше ничего
    * Результат функции не должен зависеть от рандома. Функция должна быть детерминированной
    * Функция не должна что либо выводить в консоль/терминал в какие либо другие потоки ввода/вывода или в другие места.
    * Не должна по одному и тому же параметру при разных вызовах принимать значения в различных типах данных, только в одном. Выбранный тип данных можно комбинировать с null, в редких случаях с undefined

    ```В некотором роде для некоторых функций - это правило исключение, т.к. необходимо работать с DOM а в некоторых случаях с какими либо потоками ввода/вывода. В любом случае постарайтесь чтобы это не та функция, которая выполняет основную некоторую работу.```

10. Имя конструктора или класса должно быть существительным в 99% случаях. Не может быть глаголом.

```Класс или конструктор описывает сущность в общем виде. А функция - выполняется действие. Имена: Rectangle, Triangle, Shape, Brick, Rocket, Order, OrderStatus, Product, User, Payment, Shipment, Bill, Check```
```Конструктор или классы могут использоваться не только для описания сущностей: ProductRepository, UserRepository, PaymentService, OrderService и т.д.```
`

11. Более полное понимание дает нам два имени используемых вместе, имя объекта/класса и имя вызываемой функции/метода
    * productRepository.getAll(); ```Понимаем что получаем все продукты, откуда второй вопрос```
    * orderRepository.getAll(); ```Понимаем что получаем все заказы откуда-то```
    * paymentService.check(); ```Оплатил счет или нет, но лучше использовать слово is которое скажет что там булеан```

12. В некоторых случаях вы можете уточнить, наименование более детально:
    * userTelegramService.sendMessage(message);
    * userViberService.sendMessage(message);
    
```Чтобы дать понять, что работаем с юзерами телеграмма или какими либо другими. И тогда понимаем, что мы отправляем сообщение юзерам только в такую-то соц. сеть с таким то сообщением.```

13. Плохие и хорошие имена:
    * FigureCircle ```Figure уточняет то что круг - есть фигура, это и так общепринятый факт```
    * notValue ```Вводит в заблуждение, что означает, не значение, а что еще оно хранит...```
    * ageOrDateBirth ```Не дает, точного понимания что храниться в переменной и для чего нужна```
    * ageAndDateBirth ```Аналогично```
    * theBestStudents ```Самый лучший студент? возможно стоит сказать самый успешный по успеваемости студент? тогда можно такой вариант: studentWithMaxEstimate, тут нужно думать особенно касательно слова with, и потом слова max. studentBiggestEstimate - Вроде как лучше, но обратно можно подумать, может что-то получше будет...```
    * humanRun ```Переменная не очень, т.к. тут бежать глагол... Человек бежит - звучит как процесс, а не фактические данные... Больше похоже на функцию, чем переменную.```
    * isHumanRun ```Тут другое дело, чекалка, либо бежит человек либо нет. Скорее всего у вас будет объект human. Тогда свойство у него будет isRun.```
    * human.isRun ```Прекрасное понимание, человек, бежит ли или нет true/false.```
    * human.run() ```Бегает (процесс) и мы понимаем кто```
    * car.move() ```двигается, мы понимаем что двигается машина. Наименование объекта придает большее понимание при вызове. Очень хорошо когда наименование объекта и наименование функции дополняют друг друга.```
    * human.setRun() ```Тут снова заблуждение, как бы и установить некое значение нужно, и как бы выполнить действие "бежать", или установить после завершении пробежки и т.д. много вопросов...```
    * human.setIsRun() ```устанавливаем либо true либо false состояние которое говорит, о том, что человек либо бежит либо нет. Тогда любой юзер может переключить любого хьюмана в статус бегущего или не бегущего... а это не правильно... Так как сам хьюман должен принимать решение бежать мне или нет. А так получиться ситуация когда хьюман не бежит, но состояние у него включили что бежит. human.setSpeedAndRun(speed); - обратно много вопросов и как минимум два глагола, и как минимум два действия.```
    ```Что мы можем сказать:```
    ```Установить скорость бега. А потом начать бежать. Получается что начать бежать мы всегда можем с разной скоростью, и она будет всегда стабильна. Иначе если не стабильная скорость будет setter потеряет свою суть... установили 8 км/час, а в итоге получилось 7 км/час после бега... А если скорость бега изменяется, тогда логично что внутренняя логика бега, ее изменяет... что собственно теряет суть сеттера. Если хотите задать начальную скорость или изменить начальную скорость до бега, вызовите отдельно сестер он выполнит действие. А внутренняя логика сама по себе имеете право менять внутреннее состояние своего объекта, т.е. this. Тогда функция будет просто называться run.```

14. Все правила выше не являются 100% правилом и всегда нужно их придерживаться. Всегда может найтись исключение из правил которое можно применить, насколько это будет корректно или не совсем, тут вопрос уже другой. К таким исключения могут относится следующие наименования:
    * strToPos
    * strFindByWord
    * FindStrBySome
    * toBe
    * getAll
    * findAll
    * repeatAll
